點解美國人造肉可以造成全球潮流，但齋雞鴨齋叉燒發明左咁耐，外國又唔興？

聽日 2pm 好想見到你

叉燒外國本身都唔興

同埋話齋叉燒似真叉嗰啲人，我懷疑應該係未食過叉燒

Marketing 嘅力量

Marketing 包裝 一樣老套 一樣潮流
無華人識做marketing

Marketing 要利用其他野推動 推廣素食文化唔係單單推廣素菜飲食 仲要利用時裝、氣候變化等等其他一籃子東西襯托呢個形象 具體好難同你講清楚 總之marketing公關係最深奧既學問

因為冇上市

Best PR companies are ALL located in Manhattan

因為有花椒八角

又話華人iq高，邊撚到高，睇過

一個真係有肉味(連血腥味都造到)

一個只係有小小似肉味

華人野=老餅，脫節，窮矮毒柒悶靜鈍蠢

唔係nigga發明
白左wfc

嘜鳩一男子 好用既唔用用匪語

PR係唔自然既野 好多民族都係唔識得sell自己
連日本人都唔識sell自己 一味講自己有幾整潔紀律係西方人眼中=悶
德國人=nazi 俄佬=aggressive

日本人pr不嬲災難級㗎喎
一味靠品質同口䠋
得英國同美國玩pr係叻

法國都西利

有冇例子講下

認真討論
兩隻齋肉其實幾唔同
齋雞齋鴨食落都係一陣豆味, 個汁整好少少可以遮一部份,不過個餸會變到好油
美國人造肉做到肉碎效果, 陣味都有8成似
加埋汁就唔特登"妹"都唔覺得係假肉
利申 食開O字頭果隻, 溝三份一真肉當減肥餐食
大大啖肉啪

人權大國 自由民主博愛 不過唔會知道係前殖民地國家做緊幾多衰野
加納總統都出聲屌馬克龍（你地口中既白左 其實心底裏右到不得了）

Ghana President Leaves French President SPEECHLESS!!

你有無睇孤城淚 咪就係講呢樣野 不過導演拍得麻麻 因爲外人眼中似乎係同黨問題 其實憤怒係源於法國宜家仲係非洲前殖民地不斷搞局 獲取利益 例如油田法國企業一定要分一杯羹 拒絕使用非法國（Orange）以外既電訊商等等

因為人地有科學呀
中國只有抄抄抄
我唔係唔中菜唔掂
依家中國真係好落後
咁大個國家得兩三個城市發達
啲錢全部係搶低下階層黎既